南太平洋島國

想一個人去下啲太平洋島國玩
有冇巴絲去過 可以分享邊到平靚正
最好近澳洲因爲應該會去澳洲玩下先

去過瓦努阿圖一星期
由Brisbane 飛過去首都Port Vila，再用兩三日去個外島Tanna 睇個火山
想知再講

Micronesia

會唔會好貴

其實幾貴，使左千幾澳紙

而且幾難自由行，Port Vila 仍然有一兩間hostel，去本島其他地方可以坐麵包車，不過一去外島，基本上要報local tour，同住酒店，如果唔係好難安排行程

Bora bora
一定會翻兜